我从来没有真正注意过所谓的千禧一代和x世代或其他世代之间的差异，但被称为Z世代的人，也就是进入职场的新人，对生活有着不同的期望。 据仲量联行的工作动力首席执行官埃本·夏皮罗说，美国的工作场所正在经历一场工作更替的“海啸” 
 这篇题为《印度的Covid-19紧急情况》的社论发表在世界上最古老和最著名的综合医学杂志之一，指责政府没有注意超级传播者事件，没有阻止Covid-19病例的空前激增。 由于莫迪“自己造成的国家灾难”，到8月，印度可能会有超过100万人死于新冠肺炎 
 注意可视化数据的重要性意味着遵循一些最佳实践。 2021年解锁数据讲故事的秘密|Ronita Mohan | 2021年3月18日|搜索引擎观察 
 他声称自己很担心孩子们，但没有注意到包括美国儿科学会在内的医疗组织的指导，这些组织建议通过确认性别身份来治疗性别多样化的孩子。 兰德·保罗对蕾切尔·莱文的无知质疑表明了为什么我们需要她在政府中|莫妮卡·赫塞| 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 会议管理的科学是相当清楚的，大多数团队都注意到了这一点。 NBA最好的球队如何调整阵容|贾里德·杜宾| 2021年2月23日|FiveThirtyEight 
 在教育孩子的问题上，国会应该注意到这一信息，而不是忽视它。 重写“不要孩子”威胁你孩子的未来|乔纳·埃德尔曼| 2015年1月3日|每日野兽 
 但现在，奥巴马应该听从他的“服役年”呼吁，加入进来。 奥巴马是时候听从麦克里斯特尔的“服务年”号召了 
 TMZ应该表现出一些礼貌，听听Krizya Fuqua的请求。 TMZ把特雷西·摩根可怕的车祸变成了悲剧，2014年6月12日 
 如果做不到这一点，希拉里·克林顿就应该注意他关于财富和不平等的发现，并直面这场危机。 真正的民粹主义Vs.共和党的民粹主义:如何赢得对不平等的战争|迈克尔·托马斯基| 2014年4月16日|每日野兽 
 我给他发短信说我会听从他的建议，并安排与专家的预约。 我的治疗师甩了我|Lizzie Crocker | 2014年4月4日|DAILY BEAST 
 留心虚假异象的人，就像抓影而追风的人。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 但她足够年轻，足够漂亮，所以不太在意别人的姿势和背景。 红年|路易斯·特雷西 
 她摆了摆手表示不同意，就继续往前走了，不再理会他们想留住她的新的叫喊。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他很少去注意那出戏; 他的心思在别的地方，在他们闲扯的时候，他的眼睛在屋子里四处张望。 信心|亨利·詹姆斯 
 不要听从总督的命令，号召你们拿起武器，即使这使你们付出生命的代价。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼